已經準備迎接手持午餐肉就可以有西屌的日子

WWIII又好,武漢肺炎又好,共產黨打到黎又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

幾多年

有冇20年?

想睇真心膠覆你

我有武漢肺炎
可唔可以幫你含

之前先話支那用豬瘟肉做午餐肉
而家樓豬儲中國午餐肉
真係傻豬豬

依家係手持口罩有閪屌啦

想幫你含

50kg米…小心生穀牛

用手就ok 用口就不了

PMed

總值一萬既午餐肉...小心腎仔呀你

未感染
食咁多preserved food都生咗癌

咪係
儲糧行為根本就係民智未開行為

食咁多午餐肉